香港獨立下一句唔係唯一出路

係刻不容緩

true

自推
唔該改口號

自推

應該叫做唯一生路

要即刻獨立封關先係生路
所以先話刻不容緩
太遲我地滅族喇

只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一生路
Hong Kong Independence, the only way alive